事實上台灣獨立, 香港有雙普選, 對走資派/中國商人黎講係百利而無一害

你諗下, 如果台灣同香港成為中國其中一個省, 就只可以著草去更遠既國家, 比當地人歧視排擠, 特別係而家全球排華排得咁撚勁, 你地可以著草著去邊姐屌
但係如果台灣獨立, 香港有雙普選,就唔撚同啦, 我過撚左海=著草
如果中國分裂成2個國家仲正
係北方中國比人追殺, 去南方中國就可以保平安
係南方中國比人追殺, 去北方中國又可以保平安
根撚本分裂對某D人黎講係百利而無一害

對絕大部分反那人嚟講係百利而冇一害。

有害嘅只係佢支那人亂柒嚟嘅信仰崩潰

但要講大統一，國土完整嘅先問俄羅斯攞返啲地啦，支那完全處於勁岸鳩狀態

對共匪黎講唔係 完

其實阻住支那同台灣統一，不嬲都係支共自己